琴日上水俾人圍果四個，抵你死

都叫咗你帶委任證㗎啦，而家你着到咁樣，點知你係真定係假警察，搞到自己好似慌失失奇兵嗰四隻企鵝咁樣